我爱北京天安门 天安门上太阳升

支持國家

諗起deep web隻game...Sad Santa?

真正回歸了

香港97

屌你老母支那病毒種雜近平仆街死

記得玩隻game聽過.......

我係中國人，我愛祖國！！

一家都好幸福

趁你仲有得用YOUTUBE聽下啦
遲下要去YOUKU

有咩好得過回歸？就係融合啦，大灣區，香港市市民are you ready?!!!!!

唔好再洗版
專注推抗爭活動